請你地唔好再稱警察做狗/警犬！

根本係侮辱真正嘅狗仔！
呢啲係垃圾！渣滓！

【有警員拍照留念】經過警方連番驅趕後，大批反對修訂逃犯條例的示威者，傍晚退到中環干諾道中。有數名警員在驅散行動後，面露笑容，拍照留念。